Mini-ITX 1070 Kaby i7 求屌

WD Black 4TB WD4003FZEX $1600
Intel 600P Series 512GB (M2) $1350
Patriot Viper Gaming 8GB 2400Mhz CL15 XMP2.0 x2 $800
AsRock Fatal1ty Z170 Gaming-ITX/ac 4k@60fps $1350
i7-7700 $2250
GTX 1070 Mini ITX OC 8G () $3400 香港網搵唔到有
Samsung LC27H711QECXXK $3500
Panasonic UJ-265SI $850
供電同機箱Windows預一千五鬆啲搞掂（推介？）
求各位出招
Gaming Linux rendering MOVIE
喇叭有咩推介

我部mini itx fyi

Intel Xeon E5 2696 v4 $10,200

Jonsbo UMX1 PLUS BK Mini-ITX case $800

SilverStone SFX SX700-LPT Modular 700W $1180

SilverStone PP08 SFX to ATX PSU Adapter Bracket $50

ASRock X99E-ITX/ac X99 Mini-ITX M/B $2,290

Samsung 960Pro M.2 NVME SSD 512GB $2,730

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3000MHz 32GB Kit $3,350

EVGA GeForce GTX 1080 Ti SC2 GAMING $6,200

Noctua NH-U9DX i4 CPU Cooler $620

Corsair HD120 with Controller $390

NZXT Internal USB Hub $160

Thanks但兩個級數

隻牛買silverstone sfx 啦，應該市場最細

ssd轉960evo？

m2喎

機箱 Fractal Design Core 500
火牛 Corsair RM550x

硬碟要高級用WD Gold 較好
600p可以話係最差嘅M.2 SSD 但夠平
GTX 1070冇需要買ITX版

同埋RAM建議最少3000MHz以上

ITX 用到公版？
孤陋寡聞未聽過金版，黑版好啲？

唔一定公版，唔同ITX箱對顯示卡長度支援唔同，好多箱支援普通雙/三風扇非公
WD Gold係好過WD Black，企業級同埋消費者級

google啦你 坐咗幾耐？